［有片］我女上司想我幫佢買呢樣野

咩意思

咁撚大力
Chok chok下成隻手指斷左喺入面就好笑

叫你做野爽手啲

慢到乜咁

乜撚野嚟

套落碌jer度會點

佢話同我研究project 時用

戴落碌鳩到㗎

樓主、係唔係應該 post 左女上司個樣上嚟先討論

令我諗起個按摩槍

lm

手指關節會唔會出問題？